[冇圖][毒家食評][毒自去開年]是靚午 豉油雞+魚滑蒸豆腐

是咁的
冇寫過食評
所以文筆唔好嘅或者覺得小弟食開屎嘅請各位巴絲高抬貴手

話說
唔想喺屋企Hea
所以去搵間Openrice都搵唔到嘅餐廳食飯
(所以先話毒家)
究竟伏唔伏呢
(標題就話唔伏嘅)

lm

千億巴次次都咁快手

邊喥黎

幾正

飲食台標準答案係咪觀塘

HKU?

其實通常好少人去

不過就唔會執嘅應該

係咪要舊生先入得